繼全民tsla之後 依家全民1137

疫情短期一定無法控制到
若之後禁足 1137飛天
敢追就有錢贏
講完

1337 算啦

支持本土新經濟

目標價
10蚊

港版京東好快入香港納指

本土呀 屌你

目標價$11.37

又準備割韭菜

你以為一棍就完？

米燈

有貨架 大佬

玩美股啦on9

主力 美股

隻垃圾都有得升

酸？

酸乜9

依隻野淨係識抄消息

唔炒消息炒乜牙

有利好消息就得

睇好呢隻嘅師兄，有幾多幫襯過佢買野？

一年買左兩萬幾蚊

咁抵佢發。我試過去佢度想買家品，發現好多都係淘土野。

有顯示產地好正囉，一見強國多數直接skip

如果呢兩皮幾野係唔包日常用品，柴米油鹽三餐，咁都算幾多

緊係包